<ACTIONS>

	<action>
		<name>mv_funcional</name>
		<alias>Funcionalidades</alias>
		<description>Llamamos funcionalidad a una nueva habilidad o un cambio en el comportamiento normal de los módulos oficiales. Cada funcionalidad está compuesta por un conjunto de pasos que describe las modificaciones a realizar sobre los módulos para obtener la funcionalidad. Dicho conjunto de pasos se llama <b>parche</b>. Cada parche está formado por: 
			<ul>
				<li>Los ficheros modificados por la funcionalidad (los ficheros .xml, .ui, .mtd y .qs contienen únicamente las modificaciones, el resto contiene la totalidad del fichero)
				</li>
				<li>Los ficheros creados por la funcionalidad
				</li>
				<li>Un fichero 'nombre_de_la_funcionalidad.xml' que contiene los cambios a realizar sobre los módulos oficiales
				</li>
				<li>Un fichero Changelog en el que reflejar los cambios realizados
				</li>
			</ul>
		</description>
		<table>mv_funcional</table>
		<form>mv_masterfuncional</form>
		<formrecord>mv_funcional</formrecord>
		<scriptform>mv_masterfuncional</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_funcional</scriptformrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_log</name>
		<alias>Log</alias>
		<description>El log es un formulario en el que se ofrece información al usuario sobre los pasos que el módulo de mantenimiento de versiones está realizando. También informa de las posibles incidencias y/o errores</description>
		<table>mv_funcional</table>
		<form>mv_log</form>
		<formrecord>mv_log</formrecord>
		<scriptform>mv_log</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_log</scriptformrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_logclientes</name>
		<alias>Log de cliente</alias>
		<description>El log de cliente es un formulario en el que se ofrece información al usuario sobre los pasos que el módulo de mantenimiento de versiones está realizando. También informa de las posibles incidencias y/o errores</description>
		<table>mv_clientes</table>
		<form>mv_log</form>
		<formrecord>mv_log</formrecord>
		<scriptform>mv_log</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_log</scriptformrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_clientes</name>
		<alias>Clientes</alias>
		<description>Cada cliente se define como un conjunto de funcionalidades. Un cliente puede estar asociado o no a un objeto 'cliente' del módulo Principal de Facturación</description>
		<table>mv_clientes</table> 
		<form>mv_masterclientes</form>
		<formrecord>mv_clientes</formrecord>
		<scriptform>mv_masterclientes</scriptform>
	</action>

	<action>
		<name>mv_funcionalcli</name>
		<alias>Funcionalidades por cliente</alias>
		<description>Cada cliente puede solicitar una o más funcionalidades. El sistema mantiene una lista de funcionalidades por cliente para ser capaz de generar la personalización completa de cada uno de ellos.</description>
		<table>mv_funcionalcli</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_funcionalcli</formrecord>
	</action>

	<action>
		<alias>Áreas</alias>
		<description>Las áreas reflejan los objetos 'area' del módulo Administración de Sistema. Con objeto de poder recorrer el repositorio correctamente, cada área almacena, entre otros datos, el nombre del directorio en el que reside.</description>
		<name>mv_areas</name>
		<table>mv_areas</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_areas</formrecord>
	</action>
	
	<action>
		<alias>Secciones</alias>
		<description>Las secciones son agrupaciones de áreas. El criterio de agrupación suele ser funcional o por cliente. La principal sección es 'oficial', que contiene las áreas publicadas por InfoSiAL</description>
		<name>mv_secciones</name>
		<table>mv_secciones</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_secciones</formrecord>
	</action>

	<action>
		<name>mv_modulos</name>
		<alias>Módulos de la versió oficial</alias>
		<description>Los módulos reflejan los objetos 'módulo' del módulo Administración de Sistema. Con objeto de poder recorrer el repositorio correctamente, cada módulo almacena, entre otros datos, el nombre del directorio en el que reside.</description>
		<table>mv_modulos</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_modulos</formrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_modulosfun</name>
		<alias>Módulos por funcionalidad</alias>
		<description>Cada funcionalidad afecta a uno o más módulos. Es necesario almacenar esta relación para que el sistema pueda obtener del repositorio todos los módulos afectados cada vez que se quiera trabajar en el desarrollo de una funcionalidad</description>
		<table>mv_modulosfun</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_modulosfun</formrecord>
	</action>
		
	<action>
		<name>mv_dependencias</name>
		<alias>Dependencias entre funcionalidades</alias>
		<description>Cuando una funcionalidad no puede instalarse a menos que antes se hayan instalado otras, diremos que dicha funcionalidad tiene dependencias. Cada dependencia asociada indicará la necesidad de instalar una funcionalidad 'padre' antes que la actual.</description>
		<table>mv_dependencias</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_dependencias</formrecord>
		<scriptformrecord>mv_dependencias</scriptformrecord>
	</action>

	<action>
		<name>mv_config</name>
		<alias>Configuración</alias>
		<description>La configuración consta de tres datos: 
			<ul>
				<li>URL del repositorio: Es la URL del repositorio donde residen los datos de módulos y funcionalidades. En esta URL deben existir dos directorios hijos: Oficial (módulos oficiales) y Funcional (funcionalidades). Este dato es el mismo para todos los usuarios.
				</li>
				<li>Directorio de trabajo: Es el directorio local en el que cada usuario trabaja en el desarrollo de las funcionalidades. 
				</li>
				<li>Versión de módulos oficiales: Indica la versión de los módulos oficiales que se descargará a la hora de desarrollar alguna funcionalidad. Su valor será 'tronco/' (para desarrollos sobre la versión oficial en desarrollo) o 'versionN.M/' (para desarrollos sonbre versiones estables). Generalmente el desarrollo de las funcionalidades debe realizarse sobre la última versión estable. Este valor depende del usuario.
				</li>
			</ul>
		</description>
		<table>mv_config</table>
		<form>mv_config</form>
		<formrecord>mv_config</formrecord>
		<scriptform>mv_config</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_config</scriptformrecord>
	</action>
		
	<action>
		<name>mv_pesoparche</name>
		<alias>Cálculo del peso del parche</alias>
		<description>Obtiene el peso del parche para estimar el coste del mantenimiento	</description>
		<table>mv_pesoparche</table>
		<form>mv_pesoparche</form>
		<scriptform>mv_pesoparche</scriptform>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_proyectos</name>
		<alias>Proyectos</alias>
		<description>Los proyectos definen posibles configuraciones de módulos y funcionalidades que se pueden instalar para dar una determinada solución informática.
		</description>
		<table>mv_funcional</table>
		<form>mv_masterproyectos</form>
		<formrecord>mv_funcional</formrecord>
		<scriptform>mv_masterproyectos</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_proyectos</scriptformrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_ambitos</name>
		<alias>Ámbitos</alias>
		<description>Los ámbitos agrupan funcionalidades dependiendo del área o módulo que modifican
		</description>
		<table>mv_ambitos</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_ambitos</formrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_tramoscoste</name>
		<alias>Tramos de coste</alias>
		<description>Tramos de coste de las funcionalidades</description>
		<table>mv_tramoscoste</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_tramoscoste</formrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_changelog</name>
		<alias>Changelog</alias>
		<description>Changelog</description>
		<table>mv_changelog</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_changelog</formrecord>
		<scriptformrecord>mv_changelog</scriptformrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_versmodexten</name>
		<alias>Versiones de Módulos y Extensiones</alias>
		<description>Tabla que guarda todas las versiones existentens de módulos y extensiones</description>
		<table>mv_versmodexten</table>
		<form>master</form>
		<formrecord>mv_versmodexten</formrecord>
	</action>
	
	<action>
		<name>mv_convertirinformes</name>
		<alias>Convertir informes de qt4 a kut</alias>
		<description>Convertir informes</description>
		<table>mv_convertirinformes</table>
		<form>mv_masterconvertirinformes</form>
		<formrecord>mv_convertirinformes</formrecord>
		<scriptform>mv_masterconvertirinformes</scriptform>
		<scriptformrecord>mv_convertirinformes</scriptformrecord>
	</action>
	
</ACTIONS>
